連 登又壞server 你有心管好server嗎

最近 近乎日日壞
你有新server嗎

真想快快見見唔死server的它
我想要vip 你係咪盲左

真想屌你老母 巴絲一起屌屌
我想聽你狡辯 這算是病吧

屌你老母

邊間教會？

為何 無論我 願意 怎樣block 怎樣block
都係會見到廣告

可能db 頂唔順，有錢就vertical scaling算啦，唔係有排搞

都顯得不自在

不懂得如何開server 連尼住同望遠 其實唔係IT狗

電燈膽?

難道是銅線上網 生鏽server on能鳩

羅生門

呢句唔啱音

呢排 好似成日壞

渣ga

我屌你老母 臭